[推到完場] 一人一圖今日支持既黃店

無人幫襯黃店咩？
幫襯左既貼上黎啦

又話1010黃店激買日？

Up咗上fb，再up連登，係咪姐係自爆

全民感謝日

去左味山田 但無影到相

Up完等比黑警清算？

所以係要影兩set相

加藤屋多唔多人

依間喺邊度？

你上連登都會比黑警清算
咁你唔好上啦

最緊要支持黃店

天盛

放工去福利買模型

食兩間咪得

btw 巴打我同你撞po

鰂魚涌咖啡小店 homing people

支持下

兩邊一齊推

btw食開大快活

推

我啱啱食完

push

一定啦

大波妹

除咗支持活動
仲可以比大家認識多啲黃店

别天神！

多人到等咗9個字

咁驚就唔好學人抗爭喇

網上有曬黃藍list喎

食左冇影相
早餐： Hero’s Burger
Lunch: 甜記餃子
Tea: 賞茶外賣

今晚繼續

今晚去食太子間潮州人

今晚黃店食飯實好多人
大家記得堅持
排長龍都要排

好豐富

食左大快活，陣間去買賞茶

佢請我飲野

fairwood

叁拾士多

程班長

放工繼續懲罰黃店

鷄胸飯

之前晚餐個沙茶豬扒好好食

好肚餓

未食過

上環海南雞飯店，平時無乜人
今日排到街尾
香港人
一於食個最撚貴既

雖然張單有殘體字，不完美
但見你門口貼呢張野，黃店真係一個大家庭，大家互相幫助，我接受

大快活只食雞胸飯

閒日加藤屋lunch hr好多學生妹

睇你應該都係口罩都唔敢戴但嗌時代革命個啲

ice puff

黃店會交出CCTV仲係黃店?

買杯茶飲
我過2個鐘先post
想知可以點搵

我屌 食餐飯打卡都咁撚驚

食lunch遲到都要懲罰佢

支持咗 丸茶手作

懲教手足係張紙太薄
透左字

btw 手足善意提醒
大家小心唔好自爆啦

食完先見到個post

加藤屋lunch

Triple King Cafe

網址:
地址: 上環永樂街1-3號世瑛大廈2樓203室

廣島蠔 risotto 推薦

今日中午懲罰左兩間

驚到咁唔好出街啦

去左hungry Korea

好撚驚呀

今晚落去一芳

題外話 希望大家支持黃店既時候唔好食死一間，輪住咁食
幫下d無咁出名既小黃店

拉啦 好撚驚呀

好辣呀 不過好食

加藤屋，見到幾個口罩人

元朗真台客
無影相 費事比同事起底

嗱

食2間

買野食驚乜撚

罰it all~

食左龍冰

大大力

Laluz

依家出街已經慣左只幫襯黃店

佢個沙律好撚正

大快活算唔算

食熱狗

講你都唔信，餐廳入面有個咁嘅board
日日嚟食又點話

太安樓魚蛋佬

全線一芳都係黃？

去咗灣仔風龍拉麵 無影到相

屌 好多別天神

香港仔

我愛渣哥

一芳加媽咪雞蛋仔，不過無影相

香港總代理喺黃

早餐:寶鄉街概金源餐廳
第一次食 又抵又讚👍🏻
一陣準備去黃到發癲概TakEateasy X FirsTea食雞蛋仔同飲野

者係香港是但一間都得

收工即刻狗衝

食左加藤屋 無影相

未放工

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

$85 蝦味噌
佢個辣芽菜好好味

一生只支持黃店

我早你幾分鐘。你排我後面

寧願慢慢地圖搵黃店

真心？
如果係
返大灣區喇

好食呀好食

小弟係某黃店老闆
今日有好多位埋完單都同我講加油
好感動 如果知我乜水 黎左食既
戴口罩果位就係我
Btw有位食牛扒既巴打好靚仔
非基

Push

推推

其實日日都只消費黃店

share下食咩都唔比 惡到

其實佢係講緊間舖會俾人清算不過網上有哂藍黃店list

哩個好飲

不是看到希望才去堅持 而是堅持才能夠看到希望

乜原來佐敦金發餐廳黃底架

Pish

叫老細清清個風口好喎
唔係食環署會出傳票呀

利申：唔想黃店俾政府刁難

轉頭去買aello

呢個post d笠水狗都痴撚線

食個飯影上黎打卡都話驚比人拉

老豆唔知咩嚟帶佢嚟俾錢

深水埗蕃茄師兄

加藤屋通常下午茶時段就無乜人

推推推 撐撐撐

呢間好食，不過 lunch 多人到廚房做唔切咁

爆多人
我咗成粒鐘都未有

返公司先轉頭再落過去

呢間咩名？

琴晚食左太子青花亭 好撚正

福利模型
Stand with HK!

黃藍地圖搵嘅任你點車仔麵

佢d麻辣真係幾正 d東坡肉好夠肥

仲等緊位

個奶蓋好正
好過閪茶多多聲

加油呀

銅鑼灣Mother of Pizzas
超好味

係入面食緊

太子 潮洲人 148 兩碗米粉

幫襯完尖沙咀龍門
諗住罰埋唇茶啦
佢老味成班黃屍暴徒排長龍
Lunch hour有限唯有聽日再教訓佢

點樣黃到發癲法

Mamaday

課金網媒啦

邊間

火炭圓點工房

幫唔到幾多
只課左500 蚊plan

賤脷一條
食過覺得正

文宣多撚到門外都係
連張單都係香港加油反送中
電視播埋為香港人加油概片

如果連消費邊間都要驚
咁香港人認命吧
但就係呢種白色恐怖
先顯得我哋香港人係唔會驚
香港人！反抗！

不過我明手足善意提醒

石門蒸廬

sorry冇圖

幾時先有魚食

759都係？ 唔見有名

係黃店？？

早餐隻蛋真係好食
我加開麥皮

做香港人生意係正確既!

條隊幾長都排

正

結帳員：香港人！反抗

放工狗衝去懲罰

灣仔spring field

你班人咁搞唔掂喎
日日開啲咁嘅post搞到好多人唔知食邊間
又搞亂晒啲經濟重新洗牌
燃點起每人心目中嗰團火

我同四個懲罰下啲黃店

朋友

我都係
平時已經習慣
搭巴士甚至行遠啲路
又大力推介黄店俾親朋戚友

有冇女友 洗唔洗介紹比你

今日佢哋所有收入都捐星火

大家再大力啲

我都習慣咗每日搭巴士
唔會再幫襯垃圾黨鐵

麵匠風龍

荃灣有無賞茶

上環一芳

岩岩食完麵匠風龍
但無影相

有，係荃灣廣場地下

你唔講都唔覺咁撚大塵

最近我屋企
Btw夜晚會出街食

大笑左出聲
發現on9仔

原來呢間係黃
下次可以同屋企人黎

唔出風頭
真黃店也

我記得筲箕灣po好多人講
份量足，飯湯可以添
我老豆話好耐冇食咁飽（應該真係幾好食

食完先見到 616

今晚食完飯影上嚟

生意一直都幾好 太多小店需要幫手了
默默努力就夠

蛇王二

啱啱帶埋啲藍絲同事去食黃店，食到一半佢問做乜得呢間咁多人排隊
我話呢間黃店嚟嫁麻，啲人梗喺食有良心嘅店啦，佢嬲到紅都面晒傻閪同事淨喺口裏說不，我哋手足講得出就做得到，眼見啲濕鳩藍店都開始執緊

隻腳行唔到 都搵咗爸爸幫我買翠林邨間滿記嘅麵番嚟食

平時飲之餘
今日要大大力啊
佢哋今日收入全捐星火啊

大快活計唔計

藍屍班人就係最撚自私自利 佢地既行動力係0

呢間都黃架咩？

有啊
月捐緊

屌佢老味咁撚囂張！附近番工得閒就整番杯，做撚死佢！

放工去

金鐘海富，美樂小食

之前幾日好多分店開唔到舖，應該損失唔少生意
貼住之前嘅圖先，今日收工再懲罰

食咗阿土伯鹽水雞

食戈陣無影lol..

痴撚線，最低成本嘅抗爭活動你都淆

黨鐵
我每次經過太子站都會默哀

利申：公司喺嗰頭（日日搭巴士經過）

啱啱經過吉野家
都唔少人

但係係80%廢老+20%後生大陸樣

係依頭返工 依間分店係咪好似無堂食

屌你老味飲喜茶MON POST 狗

手足你下次再幫襯記得提提佢哋

麵家山下

走啦

三點都要等位

加油

畀啲時間人啦
社畜返緊工要放工先走到去買

[url][/url]

會唔會好似#eye4hk果啲咁搞個challenge
一來可以聚集到大家去幫襯黃店，等大家知有咁多同路人一齊做
二黎又可以幫黃店宣傳，又吸引到一班淺黃或者無咁關心嘅人因為熱潮都去支持一下

呢個真
啲藍屍只會有著數先幫襯

係咪喺街市播「願榮光歸香港」
然後俾食蕉搞嗰間？

大大力懲罰

咁岩今晚入大埔 睇黎要懲罰下佢

Hungrydino

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

邊區呀？
希望有機會去幫襯你

真
今日會經過

將軍澳 魚木

鹹蛋黃奶蓋

今日食左元朗宏隆
但唔記得影相

幫襯咗一芳 但佢miss咗我單 我要俘冰佢多冰俾我

記得食完幫姐姐執盤 做撚死佢

同問

食完龍門冰室不解釋

我都係別天神 但冇圖

幫手推

大門

食完諗夜晚食咩

柴灣 響茶 小重慶

一芳+ 759
周圍都759最易入手

天盛 雞蛋仔

有無黃既雲吞麵介紹下？

咁啱背景都「黃甘甘」

買撚左 無影相

已食

好唔好之後每個星期都搞一日係支持黃店？
例如逢星期四之類

星期五應該先最多人?

屯門加藤屋
屌你，我4個字前買左個外賣牛肉飯，4個字後先有
人地5分鐘前買牛肉飯，外賣堂食都係，已經攞走左
佢擺左我個飯係度，擺左10分鐘先斟玄米茶，人地爬哂我頭

我係240

我剩係知你老母而家俾人清算緊

呢個提議唔錯，有green Monday, 都可以有yellow Thursday / Friday

屌
公司喺藍區
最近嗰三間黃店都排長龍

跪求黃店list/app/map

Yellow Friday 好wor

間鋪貼左岳巴 食食下仲播國歌

今日早餐都食大快活
炸魚同啲雞排都好食到爆炸

ig有

灣仔道富記

砲台山大澳德發

#yellowshopchallenge
我見IG都開始多

屌你老母

太和加藤屋唔夠爆喎 加藤屋要人

咁我唯有聽日繼續懲罰佢

上環 慢煮兩餐

可以

正

What the food Lunch埋單96蚊

你連冷軍都不如

上星期日去食炊，d豬肉臭架屌

走開啦 飲屎茶

大快活

無限極？

Little Vegas

銅鑼灣一芳無人
唔洗排隧就買到…

唔好刷存在感
走啦

如果大家近阿布泰國既話 唔該支持一下
佢地參與左兩次罷工 仲要係全線 記憶好深

好似好正！

我好肚餓 我要食雞！

原來人蠢真係無蘗醫個喎

觀塘小伊甸

尖東

屌你仲食扑野家

pish
今日返工未買
琴日懲罰左渣哥同格離果間有連農牆既茶店

特登帶埋老母食

求灣仔黃店 唔要新景園thx

銅鑼灣蛇王二 燒味同埋d湯正呀

Yeah！支持

感謝

哇呢個好似好正 邊到黎

食緊個時見到呢個post

已經2點30先食lunch
間店超多人，仲要排隊等位
3點都仲有人keep住入黎食飯
香港人好波

有時太多人食唔係好事，人地小店handle唔到，最後影響質素，個個食完一肚火

好好笑喎哈哈

條隊全部戴口罩

支持

響茶係黃？見佢xiang唔係好肯定

樓上講Yellow Friday個idea幾好

黃架之前開花免費送嘢飲比黑衫

遮住張單既時間/直接唔post單咪得
btw,其實post張食物相上網都要咁驚,
this city is dying

我張相遲d post,
諗緊食咩好

Yellow friday刺激黃店消費，推得過

次次行過都冇入 有咩事跡咁黃?

收皮啦
你咁樣我係唔會驚架

759邊到係黃呀, 人地話佢紅到想入黨喎

逢星期五好
通常D人都少帶飯

陣間再食！

龍門

屯碼

係呀
我平時都幫襯買秦國小食

推
#Yellow friday

陣間去大埔或者沙田，有冇邊間鋪頭好食推薦

深水埗

美孚 茶星人

屯門

手足我都啱啱食完

淨係po張相可以入你咩罪？出街消費都唔得？咁都好驚你咪衝出黎柒啦

唔係黃？仲諗住一陣去買嘢

西環松記

岩岩search openrice 好掂呀你啲嘢食！

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

晚餐多唔多人訂檯， 下星期嚟食先

頭先一send黃藍商戶list比同事佢地就揀左來飲

呢四個月連登氣氛好沉重
好耐冇睇過呢啲輕鬆小品post

獨媒、眾新聞、傳真社

R u on9

杯奶茶幾好飲 好香

我屌你老母死5毛

呢間野幾正下

今日第3次飲

齊柏林熱狗

一睇就知係冷氣撚黎
買野飲犯咗咩法呀

lunch
放工再去買野飲, 同朋友去黃店dinner

我都係

不過我都唔可以放棄

張圖係openrice，垃圾5毛連幾十蚊都唔肯比，藍店等執

好正

呢間係咩名？

山林道 正義（英文）

好似好正

心之食堂 銅鑼灣

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

去屯門探親戚好彩附近有店

鳳嗚（觀廣）

馬鞍山嗰間？唔係好耐之前執咗啦咩

中環 Trois Cafe

Thanks bro

誠哥間百佳算唔算
lunch去左葵廣間孖寶車仔麵到食野

咦你右下角嗰兩行點加嫁

依個係幾好食

希望換下餐牌，有啲悶啦！

間野入面仲有黑白良知貼紙派

成日去買黑色袋果隻原味同辣味咸蛋薯片,好鬼好食又無其他牌子咁油
仲有蛇牌爽身粉用左真係會涼浸浸,天氣熱出街用啱曬

Beams 黃？

食完無影相 行左三個字去食大快活

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

HKU 水街 JOMO coffee

好有feel,咪撚再去starbucks

去咗加藤屋同賞茶

呢間咩嚟？

係冇啊
有一次我帶住啊媽跟住個google map藍黃list行左半個元朗 終於搵到間黃嘅
點知冇得坐 呆左

阿布泰國

深水埗
喇沙專門店

摩芽雞蛋仔

新蒲崗肥仔銘茶記 豬扒包

仲有貓撚

借位POST 前線受左傷, 沒去醫院的，如: 骨折, 腦部受創, 腫塊之類的，他很願意義診架https://www.facebook.com/Sens-Fontaine-Osteopathy-Centre-1203301839838716/

大公報認證喎

林偉駿以往多次接受傳媒訪問，流露出其愛國情懷，他自稱是民建聯會員，82年回內地設廠，掛起五星紅旗，80至90年代曾三次希望加入共產黨但不成功，阿信屋位於觀塘辦公室，牆上仍掛有大幅毛澤東肖像。

推呀
支持宣傳Yellow Friday!
逢星期五全城撐黃店！

東涌有冇黃店？

去左 台灣小店- 吃什麼

土瓜灣有冇多d 黃店揀

想知道+1

Lunch 屋企附近黃店cafe
尋日就飲咗賞茶

食緊黃店burger
冇食兩個月漢堡包

好餓

有冇人知邊間賣鞋既係黃店 想買幾對鞋

今日中環幫襯咖啡店COCO ESPRESSO，自從唔飲得美心STARBUCKS後一直想搵間好既咖啡店

而家終於搵到啦！

Second bite

好撚正wo個figure

beams 黃到發橙

嘩好正

新都會有無咩黃店 想今晚食飯食

Up完圖下面有個水印logo

1 set好似1000到
有興趣去去世紀hobby睇
仲有路障買

利申中非打

深水埗加藤屋啲姐姐好似多客做到燥燥地

咁多杯

唔知佢地有無人工加

美味故事

靚仔

Tommy?

759算唔算黃店

喜茶

午餐去了旺角 街坊食

有冇最新版黃藍地圖

用支那寶?

係咪話唔去the one?
Tst間別天神喺the one

點解咁多人話759係黃？做過d咩？

其實一芳唔係都會俾番錢俾奶共總公司？

都多多地 建議絲打用openrice訂位

個豬扒包好吸引

美食指南

一一

係未嫁
PO張圖當係?!

杯已掉

頭先去完華爾登，發現佢仲有好多貨，港島連登仔女快去教訓佢

食野啦

errr...其實無，不過係惠民公司

鰂魚涌撚
放工去兄弟吉魚蛋食

其實無，不過係惠民公司

出名好多鬼佬鐘意去既旺角康樂茶餐廳/Mr Wong
都係黃店
個老細成日去發夢
大家可以去支持下

今晚再懲罰第間

已經四個月冇食過m記

呢間係大角咀

荃灣撚表示依間一直都好好食
無影到 用openrice相頂住先

負 支那寶

心之食堂

午餐去左馬鞍山本味食堂到食左個車仔麵
因為當時太餓,冇影到相放上黎

Five guys l

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

icic

Cls 唇茶而家要等2-2.5個鐘先有拎到

食咗個下午茶 15好抵

係

巴打我哋應該相遇過

毒撚表示街都唔想出，比盡都係食下加藤屋又一餐

文華餐室同埋journalize

有得堂食,但得幾個位

我想飲嘢咋
啱啱去買佢話要2個幾鐘

賞茶都係黃嘅？

係邊㗎呢間

新景園

本來帶貓睇醫生想坐call for van
但佢話冇貨唔肯接

尖沙咀幸福鳥，啲店員哥哥服務態度好好

食完先記得 收住單先

咁我今晚買杯賞茶啦

呢排都食

阿布泰

旺角 joyful dessert

你哋講嗰d漢堡包店沙田都無

做咩開number 今日見到你

呢間d薯條好好食
係灣仔同尖沙咀都有分店

沙田應該無事掛

飲杯野都清算
你冇野呀

大快活唔係綠咩？

我食飯時間買完返公司做嘢
過兩個再出走拎嘢飲

我lunch 差5多日日大快活

紅㗎點解大家會誤會

幾時去共享大灣區榮耀？

一芳是黃

推呀 好肚餓

佢屌緊樓上貼喜茶件撚樣

飲咗唔記得影杯嘢

講緊果杯喜茶

等唔到咁耐

Thanks

蛇王二同棋哥都好食

好飲

正呀吊 超多人買

係正樓下 日日飲到店員買我點解唔鍾意蛋黃隻奶蓋

好似話已經加到60蚊

下午茶

點解唔去the one?
同埋尖沙咀仲有別天神第間分店喎

Burger Home, 冇影相

好味

屌 天水圍俊宏軒間四川涼拌扮黃呃鳩人 尤其是個高佬同佢老婆 話講句支持就有後生仔信 利申之前成日買

係咪包店? 今朝都食左早餐!

家門不幸

九龍灣Lungo ☕️
咖啡做好先發現唔夠現金，有位巴打好心借左$20比我，我一定會還架！多謝好心巴打🙏🏻🙏🏻🙏🏻
這是最壞的時代但我們有著最好的大家

廢中第一次水果茶貢獻咗俾一芳，間鋪仲要播住LMF,好痴線！

係！

琴日飲完一芳同賞茶，今日再飲
要重罰佢地！！

今日飲左木衛二
聽日去良心cafe
記住唔好淨係單日做
日常都要多多幫襯

我買雞蛋仔佢送嘢飲

好感動，香港人

觀塘coffee art

今朝第一次食，用夾公仔apps 搵

apps 入面話唔好對住肥哥哥淫笑

lunch 新景園 再加 清玉

失業中，原

罰左兩間

話說上次去見到廚房有老鼠
雖然係黃店...不過支持咗一次就算

好想再飲

加油啊！

加藤屋慈雲山
間野今日點解未食爆
一[img]https同://

收工就去教訓下班黃屍

咁多人去別天神

比多個選擇大家，旺角漁場台風都係黃

屯門好難搵黃店😑😑

#翠寧
#芝味屋

太古 師父食堂
我都未見過一碟意粉會有咁多蟹肉

已經周圍懲罰

西環水街，C+漢堡，自己FB search 下，佢地好勇表態，但係無乜人食
大家支持下

加藤屋
龍門冰室
你大我呀

一芳

我等左7個字

支持!

去咗大快活
下午茶雞髀麵
A04食到有啲悶 個包條邊太硬太乾 次次都要嗌華田用黎浸先食得入口

荃灣韓閣 因對面有人
廢事影到佢

up

買咗光時gift card算唔算

荃灣

大快活係咩？呢啲集團式，大陸都有生意喎

講真 邊有食肆冇老鼠 係你有冇咁啱見到
不過如果我咁好彩見到都唔會再幫襯

琴日幫襯完，但個意粉真係要改善下

求下大家大大力懲罰呢間Tea Express Bar by Jrink

竟然咁大膽加光復香港，時代革命係單入面
有幾多黃店敢加呢句野入去
檯面仲有PEPE加埋d 香港人加油既貼紙
不過冇影到

我就懲罰左喇
但你地係尖沙咀排唇茶唔排呢間
你地對得住呢間5/8罷工既鋪嗎？

個po睇到好肚餓

一生懸麵

渣哥15蚊移蛋冇影

不如黃店門口貼黃絲帶仲好

發夢必經

為食龍

btw

觀塘 一間細舖仔 放中午飯去左同4個同事食。

係 有係遊行派水

有冇地址
好吸引

召喚元朗撚

前日買咗EAA20

大埔廣記。
明天繼續。

荃灣鱟地坊80-84號士林食街B7舖
呢間好似係總店

屯門龍門路43號龍門居第四座地下76A號舖
西環堅尼地城士美菲路71-77號嘉輝花園地下B舖
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

睇佢facebook 元朗雞地都新開咗間

老闆頂唔頂到

Coffee question
雖然味道差咁啲 但努力呀小店

山旯旮+渣哥

佢裏面成間鋪都係連儂牆

想問係邊間!

點解我見唔到個黨鐵圖！好靚

有圖
今次唔畫Starbucks啦

其實有冇可能每個星期都揀一日做罷買
然後全世界去幫襯黃色小店

同一間

灣仔art centre 咖啡

略盡綿力

狗都不屌

別天神

澳門有冇黃店?

紅磡 喜喜

支持黃店 都要記得帶口罩

觀塘韓家 嗰炒飯好好食

食開個幾間今日排到痴線

灣仔

專誠行半個鐘去旺角唇茶，點知佢太多單截左單，買唔成

呢間個咖哩喇沙正呀
諗起都餓呀

唔該

加藤屋

Coffee art

紅到發紫呀, 個老細以前想入黨家

旺中舖老細話「跪低」

佢好感謝大家幫襯

老細話尖沙咀舖仲有

呢間成日食, 粗薯

呢間啲包超好食

點少得石硤尾學生一定識嘅攪攪滑滑
我戴住口罩等佢杯嘢飲
佢就戴住口罩整我杯嘢飲
之後一齊傾計真係好warm
我幾個月冇去但係我戴住口罩佢都認得我
我問佢生意係咪應該冇咩影響
佢話都唔係㗎，因為少咗課外活動
佢啲撈麵真係好好食㗎
大家快啲懲罰佢啦

利申係打手

灣仔？一直都想搵好味既喇沙食

其實pizza hut係唔係黄店？

黃店每日必食

銅鑼灣返工
去左別天神食lunch 再去木衛二鑄茶所飲杯野
毒撚無影相

香港pizza hut係怡和既，應該係藍

荃灣，黃到仆街

今日戰績
筲箕灣東大街 珍意

筲箕灣 the little bakery

柴灣響茶

可以叫飛邊嫁

……食完唔記得影

beauty ranking

啲人話呢間扮黃

我今日都食咗
但入面又播cctvb又冇乜聽佢地討論上網又搵唔到點解佢地係黃

佢黃架原來？

天星碼頭 另一張係順便

Burger land

一陣再去飲杯賞茶

岩岩飲完一芳
一陣出街食飯

其實小店cafe真係好正

抗爭升級 - 今天起，每一蚊都只花在黃店

遊行就怕蒙面法，罷工怕冇左份工，立法會又有功能組別，普選又冇，仲有乜方法可以逹致一人一票表逹民意? 消費權，唔單要罷買，係100%選擇性消費，只幫襯黃店

假設黃絲佔社會7成，2成中立，1成藍絲

如果7成黃絲既所有消費只用在表明立埸既黃店，中立既一半人(即係1成) 亦會在黃店消費。

最後社會8成既消費都在黃店，藍店好快會做唔住，又或者要轉黃，逹致全港商鋪染黃

長久落去，民意就會越來越明顯，逹致全民反政府，革命就會容易搞得成

有偽黃絲店想發國難財 荃灣人入黎！！

求下你地唔好再影人影排隊相

保護下手足！

六點去到旺角唇茶已經截左單
嬲嬲地落左茶理史求其叫左杯最貴既野飲算

放工緊要飲返杯水果茶 懲罸下黃店

留名待食

荃灣轉角見

我想借問
寶林新都城嘅coffee art係咪黃店
我見之前將軍澳遊行有support
同觀塘嗰間係同一個老細？

將軍澳撚想幫襯

好耐無飲唇茶

for ref

(炒車)Coffee Art係同路人已fc

旺角美味故事

啲店員仲叫大家攞多啲

我就用嚟貼連儂牆

轉角見 高質！

賞茶係好飲

牛角算唔算黃

呢間唔使講啦

Foodo
TVB 入面難等反送中既藝人 林秀怡開
唔係whatsGap入面

Cafe REVOL

網址:
地址: 佐敦德成街4-16號富裕臺地下5號舖
電話: 37020170

好高汁

其實一芳真係好飲咩？

荃灣大丼家

Coco Espresso

咁多相睇到好肚餓
即刻去搵間黃店車仔麵食下

懲罰佢哋，btw我覺得大門啲炸物好好食，層炸粉好薄好脆

麵屋 隱同e tea冇影相

灣仔Spring Field
講真好優秀，湯底比較清爽，仲可以揀多芫閪洋蔥同蔥

渣哥

北角
啲鵝皮唔會韌

抵食夾大件，仲要平

啱啱食左一模一樣嘅野

好多人排隊

加藤屋可唔可以開多啲分店
港島撚想食冇得食

食爆佢

老闆好好人，見我之前光顧過一次，送多一個印花比我

借位推推

各位請支持和關注
銀髮族

銀髮族警總靜坐48小時

一芳啲嘢賣曬

黃到仆街

8月4號遊行 派水

仙人晚餐，陣間懲罰埋想甜先

觀塘珠記冰室

大快活 都係？

魚木 成日俾人買晒d野

清玉好似藍喎
之前有巴打post過
新都城嗰間女老闆喺Facebook
屌手足喎

青衣城goldblack cafe
Coffee gin tonic好好飲

MUM 日常野菜料理。好味又健康。

網址:
地址: 佐敦彌敦道380號香港逸東酒店LG樓8號舖

馬鞍山 all day靚湯

屯門良景建生搵間黃店都難

罰自膠

持已支！

清玉 加盟店黎

將軍澳係藍
其他黃

Me 2
大家請多支持光時
佢哋請社運人士

擔心老闆頂唔住喎

頭先買完野返到葵興諗住食嘉寶，點知成間鋪都滿曬人
平時呢個鐘數都係街坊多但今日入都入唔到

依家黨鐵宵禁搞到少左人，希望每星期都有一日感謝日住附近嘅人去支持下

早兩日懲罰chok雞時聽到店員都話單少左好多

以前一直支持阿澤，又冇割蓆，算係

可以呀
有手足話星期五

呢間好食👍😋

痴撚線 住果區黃舖如果少幾間我排到11點都食唔到晚飯
大家要keep住個經濟體系
基本上戒到財團已經贏一半

慈雲山想甜嚐甜

柴灣響茶見到啲員工都一齊戴黑色口罩

一芳飲左 加騰屋食左

屌
睇落好吸引

Thx 手足

買左賞茶

又無講錯嘅小心啲影唔好咁易比狗locate到手足同起底，單單一張相係可以發現好多嘢

早幾日飲完

黑麥咁好食都冇人嚟幫襯！
夜晚繁忙時間咁少人
你班暴徒點做野

第一次飲呢間以後都支持下

收到

謝巴打

成個拿鐵系列都好好飲

by the tray 盤子工房

收到
巴打

雖然等得有d耐 但抵嘅

大快活 好正既雞胸肉飯

唔止10月10日
每日都要

睇呢個po好開心
周圍都有好野食，仲要係同路人

水蜜桃四季春 好撚fresh好正

想問邊間?

好～好～味～呀～！！

幾特別

支持
Yellow friday?

買左一芳 無影相

721
811
831
101

大角咀 葱仔越南包
個包好好食，有D後悔知道得太遲，一定會 encore 狠狠地再罰佢。
人多到佢整唔切

隔離po有巴打話星期五都多數多人出街食。。效果/信息無咁明顯。。。
所以最好Mon-Thu 其中一日。

坑口村

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

灣仔原汁原味

好食足料又話你聽咩

來來來！

再去埋附近唇茶

聽到人大大聲話要懲罰黃店

陸續有來

希望有巴絲文宣加開post
我一定支持
下次一定要影相

有靚仔我先去食
非基

程班長台式美食，叁拾士多

早餐四喜無影到 中午成班同事拉大隊去懲罰加藤屋

其實whatsgap準唔準

牛角牛涮鍋溫野菜etc都係敘福樓 大老闆黃傑龍係親建制 有份投票比林鄭 宜家殺出黎講幾句野話咩巿道差但唔會炒人 但又冇做過任何行動 包括罷工派水優惠之類 疑似扮黃 手足自己決定

食左上車

Wan chai - burger home

將軍澳新都城第二期

好明顯係衝出黎搶光環。
唔屌！

冇著黑衫都減五蚊
同staff講不如收返我正價 居然話唔洗 大家都係香港人
真係幾好飲 要罰多幾次先得

咁都記得
巴打一定好靚仔

此post十分重要，幫我哋辨認自己人

藍店此生不見

飽到pk都要買埋個tea翻去食

可唔可以話我聽
叫咩名

跟機

補圖

三才

大澳德發✓

茶一×

雖然有d貴 但幾好食

馬鞍山人

福建幫好撚賤
淋紅油

齊齊幫老闆光復

me too
好撚古惑
但有幾個ig登左佢受訪篇稿。。
希望大家一齊正視聽

龍門太多人排隊

好好食

屯門牛拎到返屋企食完唔記得影相

冇著黑衫但帶左個罩 收錢個陣發現佢淨淨雞減左 豈有此理睇我唔起？以後去旺角我都識做啦！

對不起，趕時間食唔切別天神，食住個三才加甜ee頂住先

去咗一芳

宵夜一流

西麵

建制狗
似扮黃多d

其實藍地有無黃店

好正喎
想知邊間

唇茶嗌晒救命，但暴徒係唔會咁易放過佢

我聽日就去懲罰茶一!!!

Coffee ART
立刻狗衝

雖然排咗半個鐘

最後去左屋企樓下幫襯黃店，下次再買唇茶

中午去咗別天神食，拉麵好正

哩間以前已經好鍾意去

呢間係黃？

我見有啲黃店都無

加滕屋
排成大半個鐘先有得食

喇沙專門店

再來

食左 永年士多 冇影相

去咗荃灣素悅軒，唔係夾公仔app都唔會知條泠行有呢間野,之後去一芳飲左杯野,但無影相

好頹地買左杯木衛二

係呀

荃灣知源雜貨玩具

熊屋 刺身 料亭

日日都可以黃店日

有心嘅，日日都係感謝日，將幫襯黃店變成習慣

竟然係咁，見到佢貼到咁仲以為冇死

大快活算吾算

Coffee art, 條隊勁長

渣哥條龍長到好似排老虎堂條隊咁

建議優先幫襯黃嘅小店！

真聽日再食

元朗 alleo 手搖茶， 排左9個字先有得飲

渣哥
珍煮丹
不過冇影相

Lecker’s Kitchen

代老細講「等你」

好似好好食

前幾日食 好食

唔準 前幾日見到有吉野家

支那寶有優惠嘛 冇優惠就唔L會用啦

一日懲罰兩間黃店

買一杯咁少都好意思貼出黎

加藤屋應該多一兩款貴價食品，全部都太平。

冇留照~晚上北角活一鮮
唔錯的日食

加藤太多人去咗大埔廣記

荃灣韓閣

我咪係

今日專登lunch time唔食野,
留番個肚買黃店

1.美孚-甜品森林
原本想去左cafe 82食意粉再去甜品森林食糖水既,
點知去到果時,間cafe 82休息緊
於是直接去甜品森林食糖水,
估唔到呢間糖水舖有意粉食
我即時叫左個a餐
間野係美孚新邨d樓既下面,
個位唔太顯眼,而且間舖好細,應該得16個位到
可能因為太細間/時間太早,根本無人黎食野
btw,唔知是咪因為間野裝修緊定點,入面好似無咩文宣wo

等左陣,d野食到了

杯茶叫做檸檬博士茶,d味同普通檸檬茶差唔多,都幾好飲
個香菇煙肉意粉幾好食,而且唔算太細盆,
食緊既途中,終於有個大叔黎幫襯,佢話自己係響應網上呼籲黎支持的
之後個朱古力布丁都幾好食,朱古力味幾濃,唔算太甜

2.天水圍北江-芝士面
食完意粉後,諗住行去食魚生,
點知行到去鮨德果時先發現間舖又休息緊
所以坐車返去食魚生了,
點解魚生唔係排第二?
因為去到間魚生舖,個老闆娘話起碼要等一粒鐘
門口仲有人坐係度等緊
所以落左order後,去左第二間舖食住等
間舖叫芝士面,但唔係剩賣麵

因為之前食左d野,所以叫份牛算,
呢間舖都幾多人幫趁,仲要好多都係後生仔女,唔知是咪同路人呢
等多陣d野食到了

叫左7成熟,唔洗多講,好好食
唔知是咪因為我坐門口,d牛味太明顯?之後入黎既人多左叫牛
明明之前個個叫麵的
btw,有個蘿莉一入黎見到我就話要咋咋聲,好可愛
呢次運動一定要贏,為左守護下一代

3.天水圍北江-冰山之國
唔洗多講了,由細食到大,而家14蚊3球雪糕,咬落甜蜜又煙韌

4.天水圍北江-魚彩壽司
前面提到既魚生舖就係呢間了,
拎住頭先買既雪糕一路食一路等,
唔知是咪好多巴打都幫襯呢間,
等緊既途中,一路見有人黎買,就算老闆娘一直話要等一粒鐘以上,
個個都毫不猶豫咁答唔緊要
不過,其實間舖得兩個人,做唔切是好正常的
外賣:

拎左塊魚生食,幾新鮮既,不過好似有d貴,85蚊
可能我唔識食

5.759

諗住買多d緊急食糧(米/餐肉),
不過太重,屋企又儲左d,呢次不了

睇黃藍地圖去嘅蘇媽蘇媽

再幫襯埋港芳

今晚糖水食三多

Ig 有無hash tag ar?

今日去左兩間 正

好多都無
睇restart hk 準d

龍門冰室

mk一生原麵
我6點幾食個時 3人係前面排
食完 3 40人

蘇媽真係黃?

覺得大馬野 多數藍

加藤屋依家明顯應付唔到人流

海趣坊LC Tea

因為帶口罩 就同左我加大

講大話我爛JJ

不嬲慣性都懲罰開呢間野

員工黃
因為我戴左口罩同我加大

多謝個職員

利申 ： 非打手

Lunch: 阿活
Dinner: 饗車仔麵
再加個圓圓做宵夜

Yes

大埔 鼎天冰室,

咁我都係睇地圖決定
雖然我都有懷疑過，但我信喺大馬，藍嘅大多係支那移民

咁事實係聽唔到有侍應講政治野
而且我同朋友傾計，相對大聲地插支共同港共政權，佢地都冇特別表情變化

蘇馬唔係都係華人開?

西環 越潮 正宗越南手足開
華爾登 就更加唔洗講 香港人月餅

呢層唔知

牛涮鍋~ 見佢篇文寫到咁，支持下

【雙十感謝日】香城一日遊排隊光顧小黃店
香港蘋果日報-9 Oct 2019
復仇者餐館地址：中環蘇豪嘉咸街45A號1樓店內設有連儂牆，用簡單的食材 .... 蘇媽馬來西亞茶餐室地址：深水埗基隆街251號地下曾參與罷工，不時 ...

番茄師兄，等咗兩個鐘，但個湯底真係好正
跟手去咗甜一刻，依家飽到仆街

今日三餐連糖水都係幫襯黃店
巴士去巴士返

希望大家唔好淨係今日咁做
以後都要開個app睇下附近有咩黃店同巴士線
養成好習慣仲有機會發掘到好多新嘢添

剛過12點
希望各手足養成習慣
日日只幫襯黄店

光復香港
時代革命

弱智撚單機啦 永久封鎖

元朗清玉

佢放肆到喺個櫃頂鼠嚟鼠去
我坐門口位睇得一清二楚
成程食得好不安

好多謝尋日咁多位幫襯。
客人太多，可能要你等得耐/做唔到你生意。
招呼不周，請見諒。

Which

約左好耐既莊聚...
今晚會去尖沙咀漁一
希望黃店都有好野食!

元朗嘅小息時間

日日都係感謝日

去左尖咀別天神

一個$75 一個$105

唔好比佢停

女人街一生懸麵

上水
鳳鳴居 好多舊雞 喇沙湯底正

幫襯完渣哥 好正

德福？多唔多人？

CWB嗰間 嗰時唔多人

今日輪到懲罰一芳

榕記潮麵
胡椒豬肚湯底好香好正 冇味精

記住今日又到三區黃店爆買日啦， 陣間再去轉角見食漢堡

呢間d 著條真係勁酥脆好正，但佢d 茄汁唔知咩牌子黎好甜

唔記得$5x定6x，啲海鮮多到爆

在線等， 沙嗲王係藍定黃？
藍就唔食